[881] 蔣麗芸: 有證據年青人收錢遊行

講到口窒窒咁撚樣dllm
連左膠志雲都忍唔住撚鳩佢

條撚屌鳩up 可唔可以cut鳩佢
叫你拎證據出黎又拎唔到
條on9都唔知自己做乜

我都想知邊度有錢派呀

Dllm 有證據有人收錢咪拎出嚟囉
9up

有片？

我咁多日都係去和平遊行 邊度有錢收

有就唔怕拎出黎講啦
好似葉劉數李柱銘咁數啦

口講無憑

佢話有證據
主持人追問佢有咩證據
條撚樣話: d學生囉
Dllm.....

我有份參與蘋果3蚊

有證據佢仲拎哂出來 日講夜講 tvb 日播夜播la

好快有人比大量大而額貨幣去支持佢

拎到出黎再算啦,死剩把口

之後又話要保護佢地，又話乜乜柒柒，典型最冇腦果堆藍絲

一同佢講道理就想發老脾，係囉收錢遊行都冇犯法架，收錢去掟磚暴動都冇犯法架啦

大面額

有就講聲la，近排手緊

咁一定要開由法官領導獨立調查委員會 調查整件事喇

咁多人有拎嘅你都查唔到咁垃圾？

條八婆痴閪線

有冇發覺蔣小姐一9吹就口都窒撚埋
好撚on9

已經有咁多證據， 我建議香港政府應該驅逐美國駐港總領事，同美國斷交

39:35 左右

遊行派錢機制研究 - 陶傑

香港爆發「六月逆權風暴」，形成一九六七年「五月反英抗暴」之後的全球看點，其成因為何，各方專家紛紛「調研」，百家爭鳴，各抒己見。

親中愛國之主流角度，是一口咬定為「外國勢力」操作教唆。此一認知，在香港老人在殖民地時代獲益上岸的中年人和專業人士之中最為流行。

很多人言之鑿鑿，聲稱六月九日之一百萬人遊行，是美國派錢驅使；二百萬人遊行，美國再次不惜工本，再次派錢組織。

這類人士因為年齡世代，小時候當在皇后戲院看過美國荷里活電影巨型製作「賓虛」（Ben Hur），都知道那場著名的賽馬戲，美國人可以調動十萬臨記，穿上羅馬古裝，那副地動山搖的場面，足以證明美國人完全有錢可以調動一百萬人在香港遊行，為CNN拍片。

愛國圈子傳言，美國人出手闊綽，比我們得蛇齋餅糭或華潤超市八折券之寒酸，派得豪許多，據說每位得現鈔三千。

六月九日那天氣溫三十三度，若各派端午鹹肉糭各半打，絕對調動不了那麼多年輕人。不論年齡，據說美國領事館主理，派給遊行者每位現金港幣三千，一百萬人即耗現金三十億。第二次遊行二百萬，派錢六十億。兩次共派九十億。

這筆巨款，若現金派發，當年張子強綁架李首富的大公子，得款十億三千八百萬，一個電話叫滙豐準備現金，據說塞滿了一架小巴，九十億現金不可能當街張揚派發，只能電子付款。

中國人出名食言而奸詐，川普怎麼相信你收了錢一定上街？所以福爾摩斯推理，美國人必啟用衛星刷臉加iCloud監控，上了街之後，人人通過滙豐恒生自動轉賬。沒上街走畢全程者，休想拿足三千。若半途中暑退出，有醫生證明可領一半。

若準備用這六千，暑假後津貼幫襯港龍買機票去日本遊玩，相信出席兩次遊行的年輕人，人同此心。

至於全家去過兩次遊行的，一家四口收二萬四千，加上林鄭月娥特區政府財政預算案，派每位四千，可以十一國慶假期全家去京都賞楓葉、食壽司，還捧一箱冰蟹加白之戀人回來，好開心呀。

陶傑
電郵 :mcwriter@appledaily.com

下一則
下一則
香港Be Water (左丁山)

蔣震課金呢

點解呢條八婆都做到立法會議員，喺街邊搵個呀嬸都叻過佢

屌, 乜撚野實質證據, 有年青人收左議員錢遊行? 攞出黎啦
係咪有四五十歲既年青人收你錢去遊行支持警隊呀?

未收到錢果d係咪可以去dab辦事處到拎返

幾錢？想搵外快

衝出嚟柒

攞出嚟囉屌

我都想要錢呀
成日比錢捐錢就有我份

PHONE IN PHONE IN PHONE IN !!!

買左幾個口罩去邊度claim 錢
我想實報實銷咋

垃圾

衝出來柒

父幹閪來

係喎diu 我刀收撚左錢發夢做暴徒

誹謗？

點解佢可以9up當秘笈
咁嘅人下屆仲做到議員嘅話 證明香港仲有好多垃圾

寫張白頭單去 ……………………
呀 ………………唔知邊位議員辦事處啦

啲年輕人好多都60歲

點解港共/中共會堅持有人派錢搞事
因為佢地自以為洗腦教學同媒體成功
完全唔覺得失敗
另外自己做得衰野多米成日形住有人搞佢想報牛

41:20
AY 點解要包庇佢地呢 蔣議員

屌...我仲要比錢遊行添呀

比左立場

打上去撚佢

蔣議員辦事處係咪有錢派

佢既證據係 總之有啦

Ok 民建聯派呀？

係咪正苦嗰4000呀

shut up and take my money please

頭先就話實牙實齒講d人去議員辦事處拎錢
一再問佢confirm係唔係有年輕人去議員辦事處拎錢
就係到兜話有咁既可能性
屌你係就拎出黎啦 唔好包庇
佢就話唔想牽連到咁多人
點解可以咁on9

有線真係有證據收錢遊行

不過係民建聯反佔中個陣😂😂😂😂250蚊

下面幅gif係咪打番格會好d?

推

真心問 二百萬人遊行 每人派幾錢

佢話佢支持呀
不過唔可以調查警察咋嘛
Dllm

證據呢

有冇啲口才好嘅巴打可以打上去

咁你攞證劇出黎先啦

講真 真係有得派我唔怕拎呀
橫掂點都屈有收錢架啦
拎黎課下裝備仲好

係就快，想claim返錢

張gif嘅時間係雨傘個陣
再加上一早好多人post過架啦

屌...我仲要比錢遊行添呀

我都係

攞出黎啦仲等咩呀

好似無得phone in lu
不過
啞既口才都好過佢

派錢果個咪你囉，未俾錢喎八婆

689當拿話既證據拿左出黎未

快d講邊度收錢
呢排課金買裝課到賣屎忽都唔掂

Er...em...咪啲年青人囉

人唔笑狗都吠

警察斷指收錢我都有證據

有無第二句？

咁證據呢屌你老母臭閪

上世做正確既事
今世投胎係香港再努力多次

唔撚係吓話 ?

原因為何 ?

好撚痴線
點解啲藍絲成日作野
又有咁多個腦裝屎 聽完又會信
無證無據屈鳩人都得

尋日FB佢又話有外國人
依家又話有人派錢

真係服左佢.

去佢office拎錢

成日話外國勢力
夠薑你開名
睇下嗰個國屌唔屌柒你

邊度有? 我日日出來行又點話? 我工都唔駛返

點解講大話可以當生菜食

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

咁更加要查啦，無人驚要查呀
快d成立獨立調查委員會

正常人應該解釋唔到

幾十萬人即日收錢，要收幾多粒鐘先完？

排隊收錢條龍都佔撚左成條路

啲證據係咪變咗做689家傳之寶
一代19傳一代19
啲證據幾時先見得光

佢真係以為個個好似佢咁收order收錢做嘢
呢d啊婆仲生存
真係浪費地球資源

有錢收都收收埋埋咁自私，民建聯真係好無恥

認真 分啲黎

因為佢姓蔣

丟盡佢蔣家的臉
無腦又無料亞嬋一隻

佢依家咁講就係講畀佢哋聽

次次都要睇AY嘅笑容！

有證據又唔show 有無得告佢誹謗

我都有證據證明你係戇鳩
個證據就係依條片

我建議佢少講啲冇用嘅說話

幾時有得拎？定係揾佢攞？

以己度人咪呢d囉,
用佢地建制角度,佢地一直收開維穩費,
咪覺得年輕人冇可能唔收錢囉

而家遊行冇錢收仲要出錢 一係買物資一係課金
希望元秋點條路比我拎錢

39:30左右開始

儍西我教妳答啦，美帝有最先進面容識別系統參加遊行只要進入指定地點出發行15分鐘系統就完成掃描並且找出你常用轉帳方式及帳戶自動完成入帳

撚狗完勝之笑容

講嘢1999
賣笑你一定好成功呀 元秋

其實咁亂講野又冇証據 有冇得告誹謗？

蔣議員搵到有人收錢我俾返錢佢

次次叫班深藍交證據，又無，屌，9up當秘笈

Onl79 我都可以有證據話有人收錢做戲扮收左錢示威

佢地成日派蛇齋餅粽俾廢老出嚟參加活動 所以覺得其他人同佢地一樣收咗著數先會出

幾時有得拎 我次次都有份發夢

好嬲，呢條 on9幾時死

唔係唔可以淨查警察咩？
佢同意監警只係可以針警員
可以考慮全面調查，而唔係單方面調查警案

我夠有證據證明每個人平均都有一個睪丸同卵巢啦
佢都on99

就算真係有又點!有線之前夠有報導支持政府個班有旅遊車車佢地加有錢收。係佢眼中唔係有錢就可以解決問題咩

次次有證據都唔攞出嚟
我仲等緊689啲外國勢力證據

真 波叔話派4000蚊 不過好多人未收到

有無片?

每人派一毛都唔係好貴啫

有證據唔拎出黎叫乜? 無的放矢
遊行人士當中又豈只年青人

可以claim 返錢?
6-7月咁多場wor, 場場都咁多人, 有場一百萬同有場二百萬
咩金主咁勁, 就算去到最有錢既公司都claim到佢爆廠啦
講個咁假既大話

證據係年輕人

是真的

叫埋老豆老母出嚟拎先

你比錢蘋果炸，邊到收錢呀

我懷疑係DBA派

之前收唔到嘅？有無得補收
有無手足成功收到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

我有聽
有証據又比人問到口啞啞

屌你有錢收我就真係辭職日日同你玩

無工作嘅學生一定有收錢
收父母零用錢丫嘛
驚天大發現

老一輩仲有個觀點係覺得
遊行嘅人係無收錢
但背後有人收錢去帶風向、組織
收錢嘅唔會上到最前線
只係會叫人上

可以點駁好

想像到藍絲既智慧，聽到收音機有條友講遊行嘅人收咗錢，已經打哂飛機高呼講得好，理撚得佢後面講野幾冇證據，冇判斷能力可言

我以為癈老耍無賴先作嚟打飛機逃避現實
原來自己都信埋

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

想睇證據
快啲攞出嚟

佢講16慢人果次？

有好大個證據

後生係原罪？

仆你個街 我貼錢買裝備啲錢都唔撚止呢個數

講大話心虛嘛
咪口窒囉

屌，快，每次遊行我都冇錢收，條氣好唔順呀！！

未收到錢既朋友可唔可以排隊去蔣麗芸OFFICE拎返?

屌你老母政府個4000蚊呢 等緊收錢

係呀我都想收錢

食屎啦八婆

有就好
近排打機買裝買到窮

錢？有！捐左唔少。立場、獨媒、登報眾籌

我肯定警察就真係收左錢做野啦

因為上一句講完 未諗到下一句
而且好快唔記得自己9吹左啲咩

其實講咁耐 都唔知有咩証據

原本政府話俾4000蚊我出嚟反政府
仆你個街幾時找數呀

其實大家應該去工聯會尋求協助
追討欠薪

有錢收個個 full gear 啦

我撐李國能呀

佢出現既目的係比班深藍有位入， 只係講有證據就得， 實際有冇唔重要

講野經下大腦啦要比幾多公先肯同D人去日曬雨林跟住仲要比人打比人拉, 分分鐘仲有可能重傷致死. 要收幾多錢先肯做啊

689外國細力又走數
元秋你又想走？

邊到有得claim 錢

我有證據蔣元秋同周浩鼎搞埋一齊个有個私塐仔！

應該真係有
撐警果個

嗱，証據呀

有錢d後生仔仲唔full gear?仲駛挨打?有冇腦

私生仔

郁下都千千聲

每次1800蚊既話，我唱哂1蚊dum到d狗仆街

鍾國斌
個保皇黨話佢林鄭肯聽佢哋意見

見親都保皇聽乜撚咩！

所以紅媒就係咁先仆街

不做新聞 只做維穩

881電台喎，片乜鬼

證據

好心佢就唔好再用呢啲低質抹黑手法喇
好難睇

你老母我成個月野餐野到食飯都唔夠錢

建制包庇暴徒，拒提證據起訴

淨係知民建聯辦事處有錢派去撐警

Push

遊行示威如果有錢派 廢老一定衝最前啦

我做媒收你250都無問題啊 你地係咪派錢啊

邊度有呀，6月30日我淨係收到華潤現金券，唔通蛇頭呃我

你地講到有幾錢幾錢
收你地coupon果班一定嬲撚到你地仆街
點解對家有現金, 我地得coupon架

真係有證據就神早拉左條友出黎告到佢仆街再日日出黎攞威啦
洗撚好似而家咁咩

oic

佢咪係$3金主

其實佢咁樣尻噏，有冇方法告告尻佢？

蔣小姐會唔會考慮自己派??

琴日樂富農場有個廢老話人收左錢 有個呀叔問佢邊度有錢拎 帶我去 之後個廢老駁唔到走住黎屌 笑到我仆街

sor9
我7左，原來而家電台真係有片，樓上巴打post左

我之老唔知而家咁先進，sor

收錢?屌你老母啦
課金,眾籌,搭車,買物資等等
我地有出無入架仆街 邊個先係真係愛香港呀屌你老母

打上去話上次撐警筆數未收到
佢問你咩事 咪用返佢個句 總之有就有啦

屌有好野唔早講？搞到我次次出黎車錢都蝕9埋

咁去邊度攞錢？肥佬黎屋企定壹傳媒總部？

其實真心想知佢係咪弱智
其他建制都有個可以俾佢地自圓其說既邏輯呃下佢地班讀選民
但係元秋係完全做唔撚到呢樣野

屌，我都有聽，佢真係9up當秘級
主持都問佢，有咩證據，佢又講唔出

有證據顯示蔣麗芸議員一直向建制派男議員提供性服務
反正大家都係鳩UP唔洗實質證據

大家一齊去佢辨事處拎錢

不如一齊上佢facebook問下邊度有錢派

想收發夢貼埋的士錢出港島想claim番

派完錢去買物資

快攞證據出來

算吧

係咪有錢收?我地連登窮撚一定組團去遊行

真 收錢參加撐警遊行

癡線
你估做狗咩有錢收

邊度有錢收
我負緊數呀

擒晚Ann 姐鬧得我好啱

條撚樣其實唔識講野, 成日濫用ok呀, 係咪
成日想聲大大就要人認同佢個觀點

不如，大家搵日一齊去圍佢辨事處拎錢

有冇方法撤走佢fb 個blue tick?

咁撚on9都可以有blue tick??

冥通定地府

咪政府派果4千蚊

屌！都可以五毛比錢人扮示威者收錢架

純文字討論

可能美國領事館

推到佢攞證據出黎

係囉
等全世界都知啲人收錢嗎

我貼錢遊行tim

唔知蔣震對於生左個奶共女有咩睇法
老豆仇人個女當神拜

有證據蔣麗老母比狗屌

你成立獨立調查委員會查外國資金
我地又成立獨立調查委員會查警察
Deal

係咪民建聯有錢派？

有無人告佢誹謗

我收左
不過轉個頭眾籌又捐走晒

九唔搭八聽到都忟

係咪真係有？邊度派？
呢排真係買物資買到窮

呢個係外國勢力啫, 錢呢?

條臭閪有冇面紅 正臭閪

有證據就拎出黎

唔好亂猜 一陣比人話恐嚇就唔好

有錢收？
蔣麗芸議員可唔可以幫我地入紙小額追返筆錢？
點解我仲係冇錢收嘅？

蔣麗芸包庇亂黨，破壞香港安寧，危害國家安全。
麻煩文宣組做圖 大家出廣東道派

最好係我有俾而無人收咁恐怖啦

發夢致富

我話其他人係警察就係警察
我話有收錢就有收錢

同民賤聯講證據？

條友真係無腦
撚有錢收咩, 蔣麗芸!!!

大埔班藍絲明顯收咗外國錢貼連儂牆啦

出咗來 發夢咁多次 都未收到夢遊費
我可以向邊到申報返？同政府？同中國？
啊 sorry 唔記得 垃圾政府4千蚊都未派到

我懷疑我就係其中一個金主, 課金買物資俾班學生

收波叔果4000蚊？

佢地咁多錢 搵幾條蛋散出黎拍幾條片都夠 可惜佢地係無腦

【本報訊】特首梁振英早前大爆佔領行動涉及外國勢力，會在適當時候公開具體證據。

玩左幾十年都仲玩緊

邊度有得派先，大家一齊去排隊

講野無證據 即係無邏輯
果然係唔撚讀書 食屎大

屌真 我收左政府4000蚊

你班仆街係咪去咗收錢冇叫我

收錢? 貼錢就真啦屌你老母

如果真係有錢收 你唔慌班廢老爭住衝住岀嚟行?

由69行到而家 fat fat到
岀錢仲可以快過拎$4000

呢啲建制撚樣講嘢唔使負責 9up完拎嚟做sound bite呃9人屌你老母

真？

如果冇，就問佢攞

蔣震

係有得攞？攞撚到你窮都得

還我遊行費用

吓
眞唔知?

一笑置之

無計，P牌仔唔識世界
自

我車費都未同你計呀柒頭

問題係蔣震一生反共 到臨去果陣又拎到個荷蘭水蓋

P牌仔唔識野，多謝解答

佢老豆份人聽講ok的

呢條傻閪

認眞講
國民黨同老共分別不大
佢老豆啲大中華膠來啦

我未收到錢
搵勞記有無得追?
蔣麗芸呢D就係真係廢老啦你老母
影衰姓蔣既

咁點解出左個咁既女架
可憐佢老豆

大工業家
生個咁嘅弱智女

佢應該做左好多仆街野

41:11
聽到真係笑左出聲

有證據啊蔣麗芸係男人

唔知呀
佢有個家姐以前明星來的

係有錢派就講比我知
我次次去遊行都冇收過
有錢收又可以表達自己訴求 幾好呀

蔣麗芸: 有證據年青人收錢遊行 , 想知再講

邊度有錢拎呀

係既話埋我知我去拎呀嘛

定係你派呀八婆

按讚顯示更多內容

攞出嚟啦

又係公眾人物

又係佢哋長輩圖所謂嘅證據？

拎你啲證據出嚟啦柒頭皮

同菜街羊話神驅收錢一撚樣，比唔到證據

聽左咁耐，蔣議員講左好多野，但點解我會無一句明
一講獨立調查委員會就淆哂

有證據會一早登出來啦,有收據,銀行戶口啦.但民建聯派野我地有眼睇WOR,D錢邊度來?泛民都無咁多資源啦

6千萬元美金，有圖有真相。

Tony Stark 幕後金主，美國隊長前線支援(昨日有巴打影到佢喺尖咀出沒)，黑寡婦提供精神性需要。成單野根本係有組織有預謀的外國勢力干預中國內務。dllm

：證據呢？
：個老公囉

881 Facebook通常會開LIVE

Fact checked:
香港係有好多垃圾！

我有比錢出黎去立場架

派到成百萬人去遊行咁勁？

屌
比你踢爆我收左撐警5k 去旅行

學埋哂三毛同689 d衰嘢。
我上次69去未收到錢呀，係唔係去勞工處？
美國一人派美金1000，五萬個5千萬。一個月遊行幾次已經派幾億。中國不用花一毫贏貿易戰了。

係咪去蔣麗芸地辦排隊攞錢就得？

有就公怖啦 唔好係到鳩up
如果係假可唔可以告佢誹謗

算啦 任佢嗡 所謂證據佢自己做都做到
是但係沙田揾個角落頭整張派錢相已經得多撚餘

只要你口話愛蝗國
那怕你弱智都可以做議員

元秋好可愛

收咗零用錢遊行

有證據就拎出嚟啦
利申食緊二手飯

689夠話有外國勢力既證據, 成4年都拎唔到出嚟

傻的嗎？佢把口就係證據？

唔緊要！唔洗驚牽連埋我地年輕人！
即管查晒我地睇下有無收到錢
學班藍絲話：「行得正企得正怕咩」

蔣麗芸係咪平時都咁樣派開錢?
一黎就諗到有錢收既
正路都唔會諗到係有錢收先做

錢呢

有冇人知邊到有錢拎？知道麻煩通知我
呢2個月唔知點解會洗突左咁多...想幫補下

咁有冇證據指掌厲暈係變性人，吸毒，賣淫，亂倫呢?

係，一個月收兩三萬仲要full gear添

邊到有錢拎話我知...拎返d車錢都好

條八婆比咪有 lor

點先有 我等錢洗呀

我有啲口罩單 可以係邊度claim錢

組隊去排隊叫佢幫我地搵金主攞錢

快啲爆料邊到有錢收! 依家有汗出無糧出唔掂呀

我買左幾十副泳鏡，張單掉左，點算

有錢收？一齊去佢辦事處收錢

一個三千，一百萬人三十億，三十億入戶口定派現金。入戶口一查就查到，咁三十億現金有幾多個貨櫃？

佢派錢就講聲
大把人最近課金課到等錢洗

屌 乜有錢收架 蝕左添 邊度有得拎 想拎

蔣老妖！ 我地呢到個個都用命搏為左香港的前程！ 你呢個老而不無貢獻仲咁多廢話！ 人又要賤又要蠢！ 你最好期望中共係你死前唔好倒台， 唔係我地要捉你呢個妖婦去審判， 等你同林鄭一齊落地獄！

我哋俾金主拖欠薪金, 有汗出無糧出呀, 工賊會可唔可以主持公道幫我哋揾金主出嚟追討欠薪

有証據又唔拎出黎

好好笑 佢以為人地幫緊佢 佢就放鬆哂係咁認同 點知第二句即刻追撃番佢問到口窒窒
DJ識玩

我收左幾千萬 已經移左民
希望你地都快d遊行致富啦

超同意！我仲自費做咗遊行props，買action camera，買多咗對太陽超，叉電風扇，防曬膏，一公升大水壼……唔係遊行，我本應唔會買嘅嘢！如有錢收，請巴絲通知吓我，幫補吓都好吖！

仆街，點解我無架

一壘壘十億嘅畀佢啦
利申:屋企冇買開貨幣唔知行情

為什麼個臭閪叫自己做n姐

又鬼佬坳屎忽

推啊

收錢，暴動罪分分鐘坐十年、八年，收了多少錢才會做這種事？

奉勸她，如有實質證據的就取出來，沒有的就不要胡說八道！

組隊去蔣議員辦事處到收錢？

元秋

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

咁快手

訓左無聽 咁姐係最後比唔比到證據

你被人食夾棍？遊行一次就有一億美金收🤭

想知邊度有錢派 係就快啲講

港台電視節目主持之一～

我次次都係去比錢捐錢，如果有錢收請告知，等我回下本

收錢去撐警遊行, 何君妖都有認

最尾果個聽眾係我黎

我都係 雖然唔犯法 但係我打算自首

組團去問ann姐拎錢

元秋自己派

689有證據有外國勢力
到依家都未公佈啦

屌你老母一舊雲

唔好求撚期用兩個WhatsApp單機就當證據先得㗎

屌 原來真係腦裝屎
仲難搞過d 廢老

我都想知，下次預埋我 元秋真係on9無極限!

現金好，過數好
咁大筆錢流動真係當銀行係擺設

咁不如參加過遊行又未收到錢嘅去蔣麗雲辦事處收錢

屌你老母幾時出糧呀？大家拉大隊上勞工處告佢？

收錢？我地貼錢去呀屌你老母

有汗出無糧出呀, 工賊會快啲幫我哋聯絡金主追討欠薪啦

上港台仲惡死！

有錢嘅話已經係武裝革命啦

支持警察執法
美帝可恥
停止向學生洗腦

有咪拎出嚟囉

我有證據證明你做雞

有證據就拎出黎啦仲講咁多

阿媽今朝飲茶聽到隔離枱阿叔話，遊行有錢收，有個叫肥佬黎既人比錢，都有好多錢吓，因為多人參加所以如果大家都想賺的話， 要去啲蘋咩果街站登記辦個戶口先，先比 3蚊開戶，之後每次遊行完就有，我唔肯定有冇聽錯，不過好真吓。

咁派錢法派窮美國喎

咁呃人D補藥黨手法咁

我有証據你係一條食屎狗，睇樣已經知

我老豆極深藍 都係話啲示威者收錢搞事
問佢證據呢
佢大大聲話: 我身邊啲人都係咁講 洗咩證據!

彼此彼此

阿媽今朝飲茶聽到隔離枱阿叔話，遊行有錢收，有個叫肥佬黎既人比錢，都有好多錢吓，因為多人參加所以如果大家都想賺的話， 要去啲蘋咩果街站登記辦個戶口先，先比 3蚊開戶，之後每次遊行完就有，我唔肯定有冇聽錯，不過好真吓。

可能我阿媽坐喺你老豆隔離

係呀 收咗錢

曾鈺成之後民建聯冇正常人

去蔣麗芸到拎錢

我都聽朋友講有 有人話係蔣震出資

我地連華潤堂現金券都無呀屌你個閪

佢話p&p 查黑手
正呀喂

屌收左錢既話應該一箱箱物資咁傳啦屌你老母
啲裝備就唔會係普通地盤頭盔同藍色口罩啦
我都想收錢啊仆街

你咪話林鄭係港英餘孽
洗撚證據 根本事實

唔係佢本人嚟,有好多個ADMIN

我有份遊行 又係年青人 但我無收錢 我感覺被冒犯 可唔可以告佢

其實好多藍絲係立場行先
如果係佢地立場加未證實資訊 佢地會馬上相信
如果係對方立場加未證實資訊, 佢地就會質疑
所以點解對家分化我地係易過我地分化對家, 因為比如我地會時刻自省同質疑泛民、民陣呢啲所謂大台, 亦贊成監察佢地
但藍絲對政府、奶共派係有一種盲目信任同服從

佢自己幫我哋fact check咗蔣麗芸個腦係裝屎㗎

證據呢？
攞出黎啦唔好收收埋埋

係囉又物資又課金
好等錢洗

好似689咁適當時候公佈外國勢力證據

等咗5年都未公佈

收錢？係咁買野買到窮，你快啲俾錢我洗啦

個節目搵楊同佢做嘉賓都係為咗搞到元秋出醜啫

係咪依條友派

蔣: 有証據d 年輕人收錢出黎遊行

主持人: 有d 咩証據?

蔣: 有証據就係...有d年青人囉, 有d年輕人呀, 姐係出咗黎...係有錢收既呢...ok?

楊: 咁點解要包庇佢地呢...蔣議員?

蔣:咁我覺得唔係包唔包庇呢個問題, 而係問題呢在于呢, 呢個係一個政治事件, 咁既話呢我覺得唔好誅連咁多, 咁多人, 誅連九族

主持人: 因為呢, 本身真係未必犯法既 收錢遊行又唔係一個犯法行為

蔣: 咁咪係囉, 你諗下啦, 岩唔岩呀 從你個角度

主持人: 咁即係可以講出黎

蔣: 咁咪係囉 就係從你個角度咁你已經話, 哦, 收錢遊行無乜犯法既, 有d 收錢暴動 扔磚都無乜犯法架啦 咁係咁講係咪呀

楊:唔係, 正正你頭先所講 你最尾呢一句就係 你既意思, 呢個係有問題架嘛? 既然有問題既 我地唔應該包庇既 唔應該包庇架喎, 係應該去揭穿呢一批人, 呢個邪惡惡毒既心腸呀, 破壞香港破壞安寧既人 一定係人人得而誅之架, 咁點解你唔鼓勵有個獨立調查委員會去將呢一批牛鬼蛇神一次過去呈現係公眾面前?

蔣: 但問題係你地建議呢個獨立調查委員會專門調查呢個既警察呀嘛, 咁呢個我覺得係針對性我就梗係唔支持啦

志雲: 我覺得唔係專門調查警察既, 反而監警會係專門調查警察 咁要全面調查

蔣: 係係係 全面調查呀嘛 我覺得係可以考慮 無乜野係唔可以考慮

我夠話林鄭收咗大陸錢, 要攪送中

屌佢都哂鳩氣

咁佢又真係收左錢 個個月三十幾萬

藍絲最興話外國勢力，收左錢去遊行，人地話無就話係泛民吞哂堆錢
一係屈人遊行係想唔駛做有樓有車，但叫佢親自落場睇又話唔會去
問證據又話係有人講，我食鹽多過你依米，知得多過你

有嘅唔差呀 拎黎補補物資

佢地見到都會話係黃絲屈佢地

佢咁撚人頭豬腦到底點做到已完

笑

幫佢報案

呢d收錢有晒證據唔可以姑息

抽乾太平洋

睇幾多次都係覺得好撚型

都係果句
你鍾意點講咪點講
比你講到係真又點
你咪刮個金主出黎囉
咩話？刮唔到啊？

楊岳橋個樣心諗 我到底聽緊咩

拎出黎啦

鳩up你就叻

邊度有得收返錢？

其實已經無人理佢 理得佢9 up

求其影條鬼佬話外國勢力都知呢條閪婆係發自內心咁憨撚柒鳩

有剪輯版了

蔣麗芸收冥通撐政府

條友完全亂9咁黎

係咪政府個4000 蚊?咁全香港人都有事了

幾錢粒鐘 我都想返

建制想多啲人衝擊
衝擊變成建制返身希望
可能建制有比錢人打差佬

收左關心基金4000蚊出黎

好嬲
邊度搵到大判，我想收翻咁多日D錢

元秋明知會俾主持同楊生窒都要講呢堆廢話出黎

證明奶共派幾無力

賺埋賺埋夠上車

我重申
係好撚多垃圾！！

無藥醫

唔攞出黎等收息定陪葬呀

仲要抽班愛支撚屌最鍾意去日本

蔣議員拒絕獨立調查
包庇收錢黃屍死廢青

佢真係弱智 但係有啲藍絲仲弱智 依家捉住你佢呢句 周圍話有證據顯示抗爭者收錢 連證據都拎唔出 算係咩證據

我咁樣係咪又有證據顯示你班黑警收錢

佢真係on9唔係扮架

條友唔記得轉account

係有呀，咪政府派果4,000蚊囉。我收咗先去遊行既。

組隊去問下邊度收錢？

次次都有去可以派幾多？喺邊度攞錢？

有證據咁多日都無出過黎既唔係香港人

有證據顯示蔣議員攪港獨

err， 總之有啦

我之前去撐警集會收到2400

力撐蔣議員交出证據
不要包庇罪犯
還建设派一个公道